一首聽左會心有不甘 心疼 的歌

先禮後兵

如果你見到，多謝給我的回憶

就讓回憶永遠停在那裡

呢隻碟 當年真係無敵